[你在何處]尋人啟事

小學成日轉校，小二讀過一間叫保良局朱正賢小學，同一個男同學由大家鬧交到慢慢變得好fd 之後轉左校就無聯絡，記得佢姓陳，屋企賣魚

睇下係度可唔可以相遇番

有人想尋人都可以post 睇下係呢度可唔可以揾番

收嗲啦 你好撚煩

推

( Show Blocked User - 高葵株式會社 )